陳雲被控尋釁滋事明天再上庭受審

陳雲飛被控尋釁滋事明天再上庭受審
30.03.2017 14:36
四川維權人士陳雲飛，被控尋釁滋事罪，明日再在成都市武候區法院受審。他的代表律師郭海波說，今日會到看守所，與陳雲飛會面，為出庭做準備。

曾經參與八九學運的陳雲飛，前年三月與二十多名成都公民，到成都市新津縣拜祭六四死難學生後，陳雲飛被公安帶走，之後被當局以尋釁滋事罪及煽動顛覆國家政權罪拘捕，檢察院其後撤銷了顛覆罪。

真勇武

報得驚

佢批武裝比警犬充晒公